# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Gunivers
# This file is distributed under the same license as the Bookshelf package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bookshelf \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-19 14:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../modules/hitbox.md:1
msgid "🎯 Hitbox"
msgstr "🎯 Hitbox"

#: ../../../modules/hitbox.md:3
msgid "**`#bs.hitbox:help`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:help`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:5
msgid "Get and check the hitboxes of blocks or entities."
msgstr "获取并检查方块或实体的碰撞箱。"

#: ../../../modules/hitbox.md:8
msgid ""
"\"Talent hits a target no one else can hit; Genius hits a target no one "
"else can see.\""
msgstr "“能者达人所不达，智者达人所未见。”"

#: ../../../modules/hitbox.md:9
msgid "Arthur Schopenhauer"
msgstr "亚瑟·叔本华（Arthur Schopenhauer）"

#: ../../../modules/hitbox.md:15
msgid "🔧 Functions"
msgstr "🔧 函数"

#: ../../../modules/hitbox.md:17
msgid "You can find below all functions available in this module."
msgstr "您可以在下方找到此模块中的所有可用函数。"

#: ../../../modules/hitbox.md:21
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Block"
msgstr "方块"

#: ../../../modules/hitbox.md:29
msgid ""
"Get the hitbox of a block as a shape, represented by a list of boxes "
"coordinates. Dimensions range from 0 to 16 as for models."
msgstr "以形状的形式获取方块的碰撞箱，由一组盒状坐标表示。与模型一样，尺寸范围为 0 到 16。"

#: ../../../modules/hitbox.md:31 ../../../modules/hitbox.md:67
#: ../../../modules/hitbox.md:107 ../../../modules/hitbox.md:133
#: ../../../modules/hitbox.md:159 ../../../modules/hitbox.md:188
#: ../../../modules/hitbox.md:226 ../../../modules/hitbox.md:246
#: ../../../modules/hitbox.md:266
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: ../../../modules/hitbox.md:32
msgid ""
"**Execution `at <entity>` or `positioned <x> <y> <z>`**: Position from "
"which to get the block hitbox."
msgstr "**执行 `at <entity>` 或 `positioned <x> <y> <z>`**：获取方块碰撞箱的位置。"

#: ../../../modules/hitbox.md:34 ../../../modules/hitbox.md:70
#: ../../../modules/hitbox.md:110 ../../../modules/hitbox.md:136
#: ../../../modules/hitbox.md:164 ../../../modules/hitbox.md:193
#: ../../../modules/hitbox.md:229 ../../../modules/hitbox.md:249
#: ../../../modules/hitbox.md:271
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: ../../../modules/hitbox.md:35 ../../../modules/hitbox.md:71
msgid "**Storage `bs:out hitbox`**:"
msgstr "**命令存储 `bs:out hitbox`**："

#: ../../../modules/hitbox.md:46
msgid "Collision / Interaction Shape"
msgstr "碰撞/交互形状"

#: ../../../modules/hitbox.md:48
msgid ""
"**Collision Shape**: Defines the physical boundaries of a block that "
"entities cannot pass through. It determines where an entity will stop "
"when moving towards the block."
msgstr "**碰撞形状**：定义实体无法穿过的方块物理边界。它决定了实体在向方块移动时停止的位置。"

#: ../../../modules/hitbox.md:49
msgid ""
"**Interaction Shape**: Defines the area where the player can interact "
"with or break the block. This includes actions such as right-clicking to "
"open a GUI (e.g., chests, furnaces) or mining the block. Some blocks have"
" an interaction shape but no collision, such as crops or scaffolding."
msgstr "**交互形状**：定义玩家可以与方块交互或破坏的区域。这包括右键打开 GUI（如箱子、熔炉）或采掘方块等操作。有些方块有交互形状但没有碰撞，比如农作物或脚手架。"

#: ../../../modules/hitbox.md:52
msgid "*Example: Get the hitbox of stairs:*"
msgstr "*示例：获取楼梯的碰撞箱：*"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: ../../../modules/hitbox.md:65
msgid "Get the width and height of an entity."
msgstr "获取实体的宽度和高度。"

#: ../../../modules/hitbox.md:68
msgid "**Execution `as <entities>`**: Entity to get the hitbox from."
msgstr "**执行 `as <entities>`**：要获取碰撞箱的实体。"

#: ../../../modules/hitbox.md:81
msgid ""
"Static entities, such as paintings and item frames, do not provide height"
" and width information. Instead, they return a shape similar to blocks in"
" `bs:out hitbox.shape`."
msgstr "静态实体，如画和物品展示框，不提供高度和宽度信息。而是在 `bs:out hitbox.shape` 中返回一个类似方块的形状。"

#: ../../../modules/hitbox.md:84
msgid "*Example: Get the hitbox of an armor stand:*"
msgstr "*示例：获取盔甲架的碰撞箱：*"

#: ../../../modules/hitbox.md:93 ../../../modules/hitbox.md:212
#: ../../../modules/hitbox.md:283 ../../../modules/hitbox.md:326
#: ../../../modules/hitbox.md:356
msgid "**Credits**: Aksiome"
msgstr "**制作人员**：Aksiome"

#: ../../../modules/hitbox.md:97
msgid "Is Entity Inside"
msgstr "实体是否在内部"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Block Collision Boxes"
msgstr "方块碰撞箱"

#: ../../../modules/hitbox.md:105
msgid ""
"Check if the specified entity is within the `collision` hitbox of any "
"block."
msgstr "检查指定实体是否在任意方块的 `collision` 碰撞箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md:108 ../../../modules/hitbox.md:134
#: ../../../modules/hitbox.md:160 ../../../modules/hitbox.md:189
msgid "**Execution `as <entity>`**: Entity to check."
msgstr "**执行 `as <entity>`**：要检查的实体。"

#: ../../../modules/hitbox.md:111 ../../../modules/hitbox.md:137
#: ../../../modules/hitbox.md:165 ../../../modules/hitbox.md:194
#: ../../../modules/hitbox.md:230 ../../../modules/hitbox.md:250
#: ../../../modules/hitbox.md:272
msgid "**Return**: Success or failure."
msgstr "**返回值**：成功或失败。"

#: ../../../modules/hitbox.md:115 ../../../modules/hitbox.md:141
msgid ""
"Since an entity's bounding box can extend across multiple blocks, this "
"function checks all blocks the entity might be in contact with."
msgstr "由于实体的边界框可能跨越多个方块，此函数将检查实体可能接触的所有方块。"

#: ../../../modules/hitbox.md:118 ../../../modules/hitbox.md:144
msgid "*Example: Check if a summoned cow is inside a block:*"
msgstr "*示例：检查召唤的牛是否在方块内部：*"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Block Interaction Boxes"
msgstr "方块交互箱"

#: ../../../modules/hitbox.md:131
msgid ""
"Check if the specified entity is within the `interaction` hitbox of any "
"block."
msgstr "检查指定实体是否在任意方块的 `interaction` 交互箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Block Collision Box"
msgstr "方块碰撞箱"

#: ../../../modules/hitbox.md:157
msgid ""
"Check if the specified entity is within the `collision` hitbox of the "
"block at the execution position."
msgstr "检查指定实体是否在执行位置方块的 `collision` 碰撞箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md:162 ../../../modules/hitbox.md:191
#: ../../../modules/hitbox.md:227 ../../../modules/hitbox.md:247
#: ../../../modules/hitbox.md:269
msgid ""
"**Execution `at <entity>` or `positioned <x> <y> <z>`**: Position to "
"check."
msgstr "**执行 `at <entity>` 或 `positioned <x> <y> <z>`**：要检查的位置。"

#: ../../../modules/hitbox.md:169 ../../../modules/hitbox.md:198
msgid ""
"This function checks whether the entity's bounding box intersects with "
"the block at the execution position. It does *not* consider other blocks "
"the entity might be touching."
msgstr "此函数检查实体的边界框是否与执行位置的方块相交。它*不*考虑实体可能接触的其他方块。"

#: ../../../modules/hitbox.md:172 ../../../modules/hitbox.md:201
msgid "*Example: Check if a summoned cow is inside the fence at your position:*"
msgstr "*示例：检查召唤的牛是否在您位置的栅栏内部：*"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Block Interaction Box"
msgstr "方块交互箱"

#: ../../../modules/hitbox.md:186
msgid ""
"Check if the specified entity is within the `interaction` hitbox of the "
"block at the execution position."
msgstr "检查指定实体是否在执行位置方块的 `interaction` 交互箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md:216
msgid "Is Inside"
msgstr "是否在内部"

#: ../../../modules/hitbox.md:224
msgid ""
"Check if the execution position is within the `collision` hitbox of a "
"block."
msgstr "检查执行位置是否在方块的 `collision` 碰撞箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md:233 ../../../modules/hitbox.md:253
msgid "*Example: Say \"My name is Pavel\" if you are inside a block:*"
msgstr "*示例：如果您在方块内部，说\"My name is Pavel\"：*"

#: ../../../modules/hitbox.md:244
msgid ""
"Check if the execution position is within the `interaction` hitbox of a "
"block."
msgstr "检查执行位置是否在方块的 `interaction` 交互箱内。"

#: ../../../modules/hitbox.md:264
msgid ""
"Check if the execution position is inside the entity executing the "
"command."
msgstr "检查执行位置是否在执行命令的实体内部。"

#: ../../../modules/hitbox.md:267
msgid "**Execution `as <entities>`**: Entity to check."
msgstr "**执行 `as <entities>`**：要检查的实体。"

#: ../../../modules/hitbox.md:275
msgid "*Example: Check if you are inside an entity:*"
msgstr "*示例：检查您是否在实体内部：*"

#: ../../../modules/hitbox.md:287
msgid "🏷️ Tags"
msgstr "🏷️ 标签"

#: ../../../modules/hitbox.md:289
msgid "You can find below below all tags available in this module."
msgstr "您可以在下方找到此模块中的所有可用标签。"

#: ../../../modules/hitbox.md:293
msgid "Blocks"
msgstr "方块"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Can Pass Through"
msgstr "可穿过"

#: ../../../modules/hitbox.md:299
msgid "**`#bs.hitbox:can_pass_through`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:can_pass_through`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:301
msgid "Determine if the block has a collision box."
msgstr "判断方块是否有碰撞箱。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Has Offset"
msgstr "有偏移"

#: ../../../modules/hitbox.md:306
msgid "**`#bs.hitbox:has_offset`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:has_offset`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:308
msgid ""
"Determine if the block's hitbox has an intentional random offset. This is"
" commonly used in blocks that have slightly shifted hitboxes to give a "
"more dynamic visual effect."
msgstr "判断方块的碰撞箱是否有意使用随机偏移。这通常用于碰撞箱略微偏移的方块，以提供更动态的视觉效果。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Intangible"
msgstr "无形的"

#: ../../../modules/hitbox.md:313 ../../../modules/hitbox.md:336
msgid "**`#bs.hitbox:intangible`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:intangible`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:315
msgid ""
"Indicate whether the block is intangible, meaning it is typically "
"invisible and lacks interaction collision."
msgstr "指示方块是否是无形的，意味着它通常是不可见的且缺乏交互碰撞。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Is Full Cube"
msgstr "是完整方块"

#: ../../../modules/hitbox.md:320
msgid "**`#bs.hitbox:is_full_cube`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:is_full_cube`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:322
msgid "Check if the block is a full cube of 16×16×16."
msgstr "检查方块是否是 16×16×16 的完整方块。"

#: ../../../modules/hitbox.md:330
msgid "Entities"
msgstr "实体"

#: ../../../modules/hitbox.md:338
msgid ""
"Determines if the entity's hitbox is intangible, meaning it won't "
"interact physically with other blocks or entities."
msgstr "判断实体的碰撞箱是否是无形的，意味着它不会与其他方块或实体产生物理交互。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Is Shaped"
msgstr "有形状"

#: ../../../modules/hitbox.md:343
msgid "**`#bs.hitbox:is_shaped`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:is_shaped`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:345
msgid ""
"Identifies if the entity has a non-standard hitbox shape, differing from "
"the typical cubic or rectangular hitbox."
msgstr "识别实体是否具有非标准碰撞箱形状，不同于典型的立方或矩形碰撞箱。"

#: ../../../modules/hitbox.md
msgid "Is Sized"
msgstr "有尺寸"

#: ../../../modules/hitbox.md:350
msgid "**`#bs.hitbox:is_sized`**"
msgstr "**`#bs.hitbox:is_sized`**"

#: ../../../modules/hitbox.md:352
msgid "Identifies if the entity has a rectangular hitbox size."
msgstr "识别实体是否具有矩形碰撞箱尺寸。"

#: ../../../_templates/comments.md:4
msgid "**💬 Did it help you?**"
msgstr "**💬 这对您有帮助吗？**"

#: ../../../_templates/comments.md:6
msgid "Feel free to leave your questions and feedback below!"
msgstr "欢迎在下方留下您的问题和反馈！"
